返六日手腳打氣區

星期六返半日一早收咗工

佢番緊工 唔得閒比人打氣
請等等

人人四連放你就要返工

haha xdd

剛剛放工

歧視藍領？

呢啲叫五日半
真六日係6點收工

工程收5點

六日狗仲未lunch我訓陣晏教
條傻西上水再叫我

A7 紅豆永

聽講佢琴晚ot到而家

推

好人好者返工？